msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Velvet Blues Update URLs\n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-18 19:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-18 19:20+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: velvet-blues-update-urls.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: velvet-blues-update-urls.php:43
msgid "Content Items (Posts, Pages, Custom Post Types, Revisions)"
msgstr "内容(文章、页面、自定义类型)"

#: velvet-blues-update-urls.php:44
msgid "Excerpts"
msgstr "摘要"

#: velvet-blues-update-urls.php:45
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: velvet-blues-update-urls.php:46
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: velvet-blues-update-urls.php:47
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义栏目"

#: velvet-blues-update-urls.php:48
msgid "GUIDs"
msgstr ""

#: velvet-blues-update-urls.php:123 velvet-blues-update-urls.php:135
#: velvet-blues-update-urls.php:193
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: velvet-blues-update-urls.php:123
msgid "Please try again."
msgstr "请再试一次。"

#: velvet-blues-update-urls.php:135 velvet-blues-update-urls.php:167
#: velvet-blues-update-urls.php:193
msgid "Your URLs have not been updated."
msgstr "没有链接被更新"

#: velvet-blues-update-urls.php:135
msgid "Please select at least one checkbox."
msgstr "至少需要勾选一个更新项目。"

#: velvet-blues-update-urls.php:151
msgid "Why do the results show 0 URLs updated?"
msgstr "为什么结果显示没有更新?"

#: velvet-blues-update-urls.php:151
msgid ""
"This happens if a URL is incorrect OR if it is not found in the content. "
"Check your URLs and try again."
msgstr "可能是链接地址是错误的或者没有找内容，检查你的链接并再试一次。"

#: velvet-blues-update-urls.php:151
msgid "Want us to do it for you?"
msgstr ""

#: velvet-blues-update-urls.php:151
msgid "Contact us at"
msgstr ""

#: velvet-blues-update-urls.php:151
msgid ""
"We will backup your website and move it for $65 OR simply update your URLs "
"for only $29."
msgstr ""

#: velvet-blues-update-urls.php:165
msgid "ERROR: Something may have gone wrong."
msgstr "错误：可能有某个环节出了问题。"

#: velvet-blues-update-urls.php:176
msgid "Success! Your URLs have been updated."
msgstr "成功！你的网址已经更新。"

#: velvet-blues-update-urls.php:182
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: velvet-blues-update-urls.php:193
msgid "Please enter values for both the old url and the new url."
msgstr "请输入旧的链接和新的链接"

#: velvet-blues-update-urls.php:198
msgid "Velvet Blues Update URLs"
msgstr "更新链接"

#: velvet-blues-update-urls.php:201
msgid ""
"After moving a website, lets you fix old URLs in content, excerpts, links, "
"and custom fields."
msgstr "更改网站域名或者目录有变动后，可以在此修改相应的链接。"

#: velvet-blues-update-urls.php:203
msgid "WE RECOMMEND THAT YOU BACKUP YOUR WEBSITE."
msgstr "建议：操作前备份您好的网站！"

#: velvet-blues-update-urls.php:205
msgid ""
"You may need to restore it if incorrect URLs are entered in the fields below."
msgstr "如果出现错误可恢复备份。"

#: velvet-blues-update-urls.php:208 velvet-blues-update-urls.php:234
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: velvet-blues-update-urls.php:210
msgid "Enter your URLs in the fields below"
msgstr "在下面的表单中输入您的url"

#: velvet-blues-update-urls.php:215
msgid "Old URL"
msgstr "旧的URL"

#: velvet-blues-update-urls.php:218
msgid "Old Site Address"
msgstr "旧的网站地址"

#: velvet-blues-update-urls.php:224
msgid "New URL"
msgstr "新的URL"

#: velvet-blues-update-urls.php:227
msgid "New Site Address"
msgstr "新的网站地址"

#: velvet-blues-update-urls.php:236
msgid "Choose which URLs should be updated"
msgstr "选择准备更新的链接"

#: velvet-blues-update-urls.php:241
msgid "Select all"
msgstr "如果没有特殊要求，选择下面所有"

#: velvet-blues-update-urls.php:245
msgid "URLs in page content"
msgstr "文章内容中的链接"

#: velvet-blues-update-urls.php:247
msgid "posts, pages, custom post types, revisions"
msgstr "文章，页面、自定文章类型"

#: velvet-blues-update-urls.php:252
msgid "URLs in excerpts"
msgstr "摘要中的链接"

#: velvet-blues-update-urls.php:257
msgid "URLs in links"
msgstr "链接中的链接"

#: velvet-blues-update-urls.php:262
msgid "URLs for attachments"
msgstr "附件的链接"

#: velvet-blues-update-urls.php:264
msgid "images, documents, general media"
msgstr "图片、文件、其它媒体"

#: velvet-blues-update-urls.php:269
msgid "URLs in custom fields and meta boxes"
msgstr "自定义栏目值中的链接"

#: velvet-blues-update-urls.php:274
msgid "Update ALL GUIDs"
msgstr "更新所有GUID，"

#: velvet-blues-update-urls.php:276
msgid "GUIDs for posts should only be changed on development sites."
msgstr "可以更新GUID。"

#: velvet-blues-update-urls.php:278
msgid "Learn More."
msgstr "了解相关知识"

#: velvet-blues-update-urls.php:284
msgid "Update URLs NOW"
msgstr "现在更新链接"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "更新链接"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid ""
"http://www.velvetblues.com/web-development-blog/wordpress-plugin-update-urls/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"可以帮助你一键更换域名，用新链接替换旧的链接，单击“启用”，然后到<a href="
"\"tools.php?page=velvet-blues-update-urls.php\">更新链接</a>页面替换链接。"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid ""
"VelvetBlues.com | <a href=\"http://zmingcx.com/\" target=\"_blank\">基于官方"
"3.2.7版，知更鸟汉化</a>"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.velvetblues.com/"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "After moving a website, %s lets you fix old URLs in content, excerpts, "
#~ "links, and custom fields."
#~ msgstr "当更改网站域名或者目录有变动后，可以在此修正链接。"

#~ msgid ""
#~ "This plugin <strong>updates all urls in your website</strong> by "
#~ "replacing old urls with new urls. To get started: 1) Click the \"Activate"
#~ "\" link to the left of this description, and 2) Go to your <a href="
#~ "\"tools.php?page=velvet-blues-update-urls.php\">Update URLs</a> page to "
#~ "use it."
#~ msgstr ""
#~ "可以帮助你一键更换域名，用新链接替换旧的链接，单击“启用”，然后到<a href="
#~ "\"tools.php?page=velvet-blues-update-urls.php\">更新链接</a>页面更新链接。"

#~ msgid "Update URLs"
#~ msgstr "更新链接"
